結他撚

你地屋企枝結他 放係結他袋 定係放結他架
平時放開結他袋
呢排轉左用結他架 貪方便
啲弦好似氧化得好快
已經銹銹地

用結他架 係咪易銹啲

直接曝露喺空氣中, 接觸到水份咪易啲生銹

你放入密實袋抽真空?

擺開結他架
係快啲黑
但唔係銹到戒手都唔換

結他梗係放stand/掛牆啦, 你收入袋把撚咩, 唔通風濕度重高
生銹可以係你少彈, 多手汗, etc.
真係頂唔緊就買啲有coating既弦 e.g. elixir

自從買左結他架 已經近乎冇入過袋
放喺張櫈隔離太方便 反而一放入袋就嫌廢事唔想攞出黎